我知道消費人地既死唔係好啱

當我同屋企既老人家傾反送中既時候，佢係反對送中
當時佢大概話「林鄭既性格固執到不得了，103萬人上街仍然係對民意充耳不聞，無論幾激烈既示威佢都係唔會動搖，除非有人死，佢就一定要stop」
當時聽完，覺得有道理，但當然都唔希望有人死
直到啱啱聽到證實不治個刻
真係覺得好心酸，一個將人民逼到牆角既政權
首長竟然可以堂而皇之咁講話作出好多個人犧牲
我地唔知道死者經歷咗咩而去尋死，但佢選擇用自己既死亡為呢個議題發聲，唔係無意義，而係敲起咗警世鐘
所以好希望有能力出黎既，聽日真係企出黎
將呢段文字share出去
唔好令呢位烈士既死白廢
聽日見。

其實依單嘢同當年菲律賓事件有相似之處

5小時內當局做得好嘅話佢唔會跳落嚟

根本唔覺佢有盡全力營救

仲搵差佬上去唔俾議員上去同佢傾

依單嘢絕對唔可以俾當局當普通自殺就算

政權殺人，不要讓血白流!!!!!!!!!!

官逼民反

Push

加油，聽日見

推呀

推到林奠死全家

推

鄺仔唔好喊，聽日一齊為攞返香港而努力
眼淚等大家贏咗呢場仗，一齊流

老老實實，烈士以死亡控訴當權

除左絕望痛心之外，相信都有多少希望死得有價值，喚醒更多人

係，正如我咁講唔好白廢

push

pushh